有冇人條女好撚mean

我條女好撚on9 成日講嘢mean到爆 做咩都俾佢桔一餐 gel個頭又桔 著船襪又桔 去睇衫試衫都桔
講嘢又踩到盡 有時真係好鬼冇癮 屌佢又唔改下 都唔知可以點 有時佢真係唔明男人都係想有人哄下 俾啲面佢 有返啲尊嚴 有冇巴打身同感受？

返屋企桔返佢咪得

屌到佢收聲

分手囉on9

咁重唔分手？你m底？

有人迫你同佢拍拖?

交俾我屌到佢聽話

垃圾

同佢講下囉

上到床都拎條假鳩拮你？

條女自己揀

樓主比條女食撚住

你兩個相處模式係咁姐
唔舒服咪同佢講，再唔係分手